現在已經係夜深啦，請將電視機音量收細，多謝合作

我較大 吹咩

唔收

你就係扮babychu個肥閪？

打

你就係住青山個個傻閪？

我打你條肥閪

#222970

Cute+est

打我呀 笨

你都持有

咪再扮

扮乜

baby...

無扮 我根本係佢

國家大事重要啲定

國家大事重啲定你

點解！！？！？！！！！

傻閪黎講你都算傻閪

點解

我只能永遠讀著對白

失戀呀？

有point

我原諒不到我

我不需要

讀完了依賴

我很快就離開

祝你身體發福 阿門！

我～～～只能

需要你！！！

做一個瞎子多麼好

好！到時相認 黑衫個個就係我！

只有你懂得我

陰公 睇黎隻警犬對你幾重手

oh my baby..oh my babyoh why?!?!oh my..

只能像一朵向日葵

說我沒等過難過

grahams baby voice wor..

哩首我識

故事的小黃花

院子落葉

咁我真係識丫嘛

And ur voice..

我一路腥比

yip jer話最撚憎人響佢全朵

幾好聽

毒撚心聲

暗戀心聲

我知道不能再

除了我

真中女

我還能做什麼 你已經不愛我

品味人生～

唐英年

快樂時你不用分心想起我難過事情一定記得聯絡我

一提blur就會link去oasis

你都有開心過60秒嗎

善或惡 聚或散

如果你一層一層

中世紀港女

何妨道別成就你

激光中嗰班

暖味讓人受盡

哩首我又識姐

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

寶貝的淪為垃圾

肥閪瞓咗？

願 以後帶著笑口

你就肥閪！

我真的沒有天份